★內地出生 移居香港。戀物癖男再偷女鞋

曾兩度偷取女裝鞋並患有戀物癖的青年，去年途經荃灣一唐樓時，忍不住上樓再度偷取一隻女裝鞋而被捕。青年今(8日)在區域法院承認一項入屋犯法罪，求情指被告正修讀基督教的輔導課程，並希望成為一名輔導員，冀透過課程及自身經驗助己助人。

28歲被告利卓賢，於2013及2014年分別因偷竊女裝鞋而被判感化。案情指去年3月17日，有便裝警員看見被告從一唐樓出來後，四周張望及形迹可疑，故趨前欲截查被告，惟被告隨即逃走，但終被截停，警員並在其袋中找到一隻女裝皮鞋。被告警誡下稱因患戀物癖而犯案。法官指是次已是被告第三度犯案，把他還押至本月22日判刑，期間待索閱其精神、心理及社會服務令報告。

求情指被告於內地出生，後隨家人移居香港。被告自8歲起便有戀物癖，2012年起一直有跟進治療。被告在案發當日原於教會做義工，中午時感到不適又途經該唐樓，本想看中醫，期間卻病發才犯事，事後已十分後悔。被告現時修讀基督教輔導學學士三年級，他雖明白自己有問題，亦希望透過課程幫助自己之餘，也以經驗幫助他人。辯方又替被告呈上多封求情信，教會牧師及輔導員等均替被告請求法庭給予一次機會。

都係連登仔最憎嘅。

大陸狗﹐新腥港人﹐耶撚。

唔應該Quote篇野 sorry

腳味

蓋清中意比人爆屎眼姐
又唔咁老屈佢

X2

點解可以比人拉到3次？
我諗佢應該偷左100次以上

識玩

但同連登仔口味一樣，鐘意腳味

唔出奇,支那蝗蟲係偷呃拐騙專才

大陸就大陸啦，內你老味地

腳膠?

都唔知個大陸仔有冇上開連登.......

開post 屌緊港獨啦仲洗問

呢樣真。

上次有隻五毛連浸會係基督教都唔知。

仲講大話自己係香港人﹐讀HKU

who

人地翻牆出黎已經好辛苦
又要轉繁體

咁多功夫為賺個五毛。

最參過係街做乞衣。

一講大陸狗 無人推了

我幫你

xocat